[HOWAY THE LADS] 紐卡素告別西波討論區 (36)

繼續

Wilson好撚勁

雖然輸緊，但隊波積極左，有啲希望

阿朗可否練番隻右腳

個態好好

波又控到
人又過到

hendrick真係睇到眼火爆

費沙都麻麻地

費沙入唔到波有少少唔好彩

本身有病未好返，算係咁了

反而覺得今場係Fraser加盟以黎最fit咁滯

呢個咩陣黎？

費沙呢球都入左禁區就射啦，仲斬

射撚夠未

臨尾點解唔擺卡路爾入去踢得直接d

真係好難搓入去
但遠射射到咁差真係

townsend報恩

得果幾分鐘神仙都難變啦

費沙好勤力，補時都仲爆緊
但真係唔夠撞

有進步但輸波唔抵

上季布魯士積落d狗屎運開始要還

對面真係磨足半場平時我地用黎磨開人而家自己食番

聽日落尾四

如果追得和MOM一定係唐憎

btw布魯士而家D波一落後就好似發撚曬癲咁換走曬班中後場球員放曬中前場球員入場

跟住多數攻唔入又失多粒咁

Lee Ryder
@lee_ryder
·
1h
Graeme Jones started in the stands tonight but made his way down to the dugout after about 10 minutes. #nufc

因為比布魯士趕走咗所以輸咗

比Bruce趕左出場

功高蓋主

41212呢個陣，對兩閘需求好大，有時上得太前後面就會失位，因為冇左右中場去幫拖防守，輸第2球，舒亞走失卡希爾要負責任

係咪俾布老土降低哂要求
雖然輸左 攻勢又無乜 但我覺得接受到

全場禁住踢喎
不過打陣地唔是打反擊就唔識入波

其實踢得幾好 係把握唔到機會
費沙兩球靚chances,仲有舒亞同大卡頭鎚
場場踢到咁護級應該無問題
要讚牙朗今場好撚勁 cool到波

cool到波，滿場飛，仲有少少lead住成條前線既感覺

佢打10號位就最岩, 圍住佢黎踢就最岩嫁啦, 你知我知係肥布唔撚知

同埋印象中呀朗第一次有罰球射, 仲要差少少入
明明之前係阿特蘭大聯都入唔少,黎左紐之後比光頭擺住曬

其實一開始肥賓係用佢分波，係肥布擺佢打翼

唔知同佢身型薄弱有無關係
不過今朝個場睇落佢無之前咁易跌

借隻幼幼ig出5個post
唔知以為真係簽左尼馬

佢可唔可以頂軒SIR個位? 唔好搞呀朗得唔得?

猁

人哋借連加特就即刻有得出仲入兩球
我哋就件幼幼就淨係出IG post

上場都唔出得
所有係deadline day既交易都唔會趕得切係周中果場註冊

Cls 原來呢球係老味後抽助攻

成個攻勢幾簡單

修仔係咪有兩個主力停賽？

lazaar 終於走咗

一個係新仔,另一個中堅已經打甩咗

atsu強勢加盟25人大軍,最已陣

不設防中場

留名睇西波

阿狗幻齒咁快有正選

布魯士開始急啦,十足十麥卡倫臨尾果幾場咁,乜野都試一餐
上場換人簡直係痴撚線

隱形人軒迪歷繼續正選

買左半贏

兩兄弟去左邊

我聽到南野拓柒

唔係四點波
畀我好大信心

有麥明詩好好多

韋洛克

阿狗借將

洛克!!

麥斯敏fit到

贏麥小明

肥布又可以認屎認屁

不過講真唔計球入波真係唔覺佢有咩特別勁

麥明詩勁到

麥明詩一出番黎真係成隊唔同哂

不過finish嗰下係射得好實淨

頭先佢個球中場傳失
好彩希頓救全家

頭先交失俾人打反擊果球

如果俾個9號射撻左Q

又咁快領先好驚

紐卡素宣明會入波

戰術大師布老土又贏

邊射到，禁區都未入

咁公道d好拎返同樣位置既黎比

呢類後上其實長工都有，今季長工有一球就係同韋洛克入呢球一樣，麥斯文一個爆幾個傳出禁區頂比佢撞射

唔係話韋洛克唔好，只係想講佢代長工真係唔覺隊波有咩分別

文基路唔好傷呀

文雞

YES

佢踢咗廿分鐘都無睇得咁通透

頭先亂標上去光頭鳩鏟

文基佬

瑞典佬

大佬

兩個前鋒玩殘條防線

Willock 好似幾硬淨，有無得買斷

Lewis條撚樣一場比一場廢

無

平安鐘模式 on

贏波果場勁過

20

OG

阿朗

屌 運都贏埋

最佳朋友 老烏

負碌足球不死

牙朗有運定波蘭仔黑仔

嚟多場9:0

對面個35號連續兩場OG

我地都好耐冇入烏龍

好波不如好運呀真係呢球

又係贏麥斯明

其實都係贏麥詩敏夠快撈返球ball out比牙朗

連續兩場OG

有番麥明詩即刻勁番

慘又係佢

軒其實都傳得好不過大力左

又係Bednarek好慘

跑得好快

我地真是旨意佢和威遜食飯

我唔貪心，贏到就得
呢場拎唔到3分好大獲

球罰球JM9

好撚驚佢，唔知幾時甩腳踢唔應

仆街了

咁樣走甩

屌

光頭

h14 咁樣防守

我收番頭先話韋洛克唔勁果段說話

舒亞好型大腳射走

wilson

唔好有事呀wilson

用返杜巴卡啦

大鑊了
唔好格硬黎

大佬係有啲跌watt

asm又咩事

佢腳做咩

比起季初跌返好多
其實差唔多時間出返杜巴卡

仆街了
打少個

J9

頓狗

準備比人反cup了

仆街！頓哥出場

如果出頓哥我寧願出費沙

肥布好耐無笑過

Darlow又球球都轟上去

其實頭先果球杜sir 有機撲到

Lewis唔識掟界外球咁

光頭三個罰球無球connect到

Shelvey狀態真係麻麻地

頓哥一出黎即刻令到無哂攻勢

係終結攻勢

修呢球罰球禁區頂完全無人防

咩料踢到波都黃？
對面狂踢我地無人講

朗!!

牙朗

呀朗！

瑞典佬苦肉計得手

Where is 巴閪佬

半場有咁既優勢有少少幸運成份

其實應該出費沙而唔係出佢
費沙+麥明詩兩邊，再加阿朗假9

應該防完罰球仲未行出禁區

守罰球

解圍都好似唔識

阿朗越踢越有信心

呢個應該真係唔識

仲慢過老味神

做餌

睇左咁耐 睇到今日仲要問？
預左唔見佢㗎啦

佢直情好似唔識防守咁

阿朗踢呢個位真係踢出布魯士執教期間最好既表現
雖然果腳埋門都係麻麻地

我揀左+1😂😂睇波注

總係形住牙郎會射失

射得靚既，掛晒網
佢開波冇耐救Kings 嗰球近射都唔易

頭先球近柱睇住黎食，幾有自信
如果有右腳就好

我都係係咁叫俾麥明詩

見到利狗po 有人咁講

#219
米啦米奴（外借）
•
10 分鐘前
Lewis 勁到
Dllm fsg

你講入果球波?其實有少少軟弱無力唔係麥卡菲失曬位未企穩有可能救到

今季得開頭季頭半場同埋贏愛華頓果場比人J過
其餘時間都比人屌到開花

呢個反而仲好啲 夠靈活
出頓哥真係當打少個

對手送禮
應該今場贏到掛...

睇番重播巴西佬響麥明詩隔離姐

唔准再笑頓sir

其實可能佢去利會有好表現
但踢紐就要無限放大佢防守RUBBISH既缺點

識波牌

未完場都係震緊

咁梗係既,你比頓哥肥賓tune都唔可能tune到而家咁柒
可能比高普tune會變第2個羅拔臣添,始終腳下功夫ok

不過而家既lewis真係攻又無乜守又大大獲咁

唔知新領隊會點tune閪佬

CERTIFIED

南野追返粒個球個勢勁撚到唔係無啦啦自爆我估呢場都好大機會拎唔足3分

好彩今場只係南野第一場,比佢同前面果兩條友夾熟咗真係隨時強姦我地後防

可以點轉型
做閘？

佢推嗰下 h14 得個睇字
身都埋唔到

韋洛克我覺得算係咁多個中場入面最sharp果個,雖然有時踢空氣同斬唔起個波
其餘果兩個中場狀態仲大獲,布魯士成日話要比機會長工兩兄弟但又唔郁呢兩個中場

推果下技術層面黎講好高全速插緊上前,個波又快,控制得唔好就一腳推個波落底線

hayden真係出腳隨時12碼

好似學界啲解圍咁，唔夠力踢唔起

光頭呀

其實我地後防，無論中間定兩閘都好危，成日都好空，一下one two 就bye bye

舒維

Dllm光頭

係就好

最好賣左佢

我買左第5球

Dllm 光頭

光頭做乜撚野，點解用左腳

好能驚

唉 靚到

輸罰球仲慘過輸12碼

大好機會唔入，結果就俾人追近一粒

勁靚

抵輸啦呢球

紅撚埋

Shelvey狀態差已經唔係一場既事

另一個仲食埋紅牌

紅左

軒迪歷到底有過咩貢獻？

光頭唔入一來一回

on 9 架

入左一粒之前

輸返2-9

送布魯士一程囉呢對中場中柒咗幾場都唔換

又要10-0-0

真

仲唔換人？

Yes

呢對中場中晨早就應該要拉去打耙

你老母光頭一個害全家，再加個唔記得自己有牌嘅柒頭仲走去炆衫

我屌你hendrick係咪冇腦

守唔係我地 強項

真係廢到CLS

叫達奴食屎啦

光頭入返球罰球啦

燈

兩個都廢到仆街

Lewis同軒呢兩件廢物

要不是大佬......

好L 危

我地班中場中除了希頓真是全部唔掂

好在

打手搥打空氣

大佬高波差過杜生好多

一件就係場上除左食牌無出現過
一件就少走動罰球9斬門前六碼失機龍都唔中

所以點解要吹奏韋洛克
因為隔離果兩件太廢

我地會唔會似維拉咁 打少個都入波

Miss咗，點解紅牌？

會好似修頓上場咁

比你屌完即刻救番球
請繼續
不過下場出番杜蛇啦

明知自己黃咗都走去拉人衫

拉衫兩黃

阿朗全速撲足全場

救唔到就仆街啦
係個頭個位

杜出返黎啦

大佬虛火已過
質素始終差

等修派膠

佢係好能多球打空氣

無辦法，打少兩個佢更加要走動多

布狗賽後訪問：打少個輸係正常，呀支奴都輸啦

認真咩

空中判斷差就追對手個頭打啦柒頭

屌你老味頓狗

打少個有Wilson/大卡都好啲，而家係頓哥

好大水tum

頓狗真係死撚左去啦，難得有球波上腳都可以帶失

地波唔去

正常發揮

廢咗麥詩敏一半武功

咁都唔洗輸

中柱 嚇死

應該頂唔到完場

我信有波入

拎走頓狗放返個中場等牙朗協防啦

樂觀d起碼下場唔駛見到軒迪歷

offside

換人啦仆街

Lewis嗰邊好需人幫

真係 遲早入 真係差遲定早

可唔可以當佢violent conduct停多兩場？

好似溜冰咁

對面入兩球？

DLLM換ASM
點睇都係換頓哥？

收起maximin係放棄打反擊？

朗

On撚9 咁快就出Dummy 嚟守

540

應該asm頂唔順對腳

快？
唔係好彩已經3-4

你地個肥佬咁癲

睇落麥明詩好大威脅都換

佢體能差？

個樣好似好痛咁
唔好又傷

半場前見佢腳有啲事咁

呢場贏到應該難度高過賣盤

佢無波入就係咁個樣

應該要換，不過可以換走其他，除非ASM未夠體能打全場

頓哥真係好鈍

Lewis想點，明明食晒都輸，再撻埋q

廢不半都勁過頓哥， 都唔明換乜鬼， 放佢跑起碼有得頂住

麥卡飛好得閒

阿仙奴個新仔真係幾勁，明顯高一皮
點解我地d新仔咁廢

布魯士輸過咁多場都唔知咩叫久守必失

你連反擊威脅都無對面壓得仲前

仲要係左腳

你比我留ASM打後衛用Dummy打中堅
hydon 打防中

因為佢未被bruce’d

屌，紅啦

識戰術就唔係布魯士啦

舒維射返入回獲特包輸啦

呀朗生生性性。。。

頂住啊

brucelization

CLS 咁都唔係紅?

無人換

無埋最後一個中堅

輸得喇咁

9打11

打9個

holy shit

打少兩個...

有無得recall lejeuene

Schar睇表情似大獲野

玩完了

玩撚完，布狗咁快換撚晒做乜

黑到。。。

還比修仔

屌真係on9 本身我地中堅其實好夠人 點解而家咁樣
借法國佬出去真係on9

對家心諗 上場9 個 今次仲唔到你地

舒亞有機斷ACL

其實有少少自己攞黎

再斷收山

跪求布狗用埋袋底運

4-4-0

佢沖埋去都係諗住阻一阻
點知咁大鑊

硬射埋去把鬼， 成堆人向度

血肉長城了

熱血啲各位 守住

頓哥打中堅啦

佢純粹刪波都好D
最慘係佢仲要發力想射
點知人地又唔縮

之前已經試過半場換曬人，5x分鐘再傷

對面有乜可能會縮...

咁上半場換個兩個都係傷既
下半場係hendrick紅牌搞到中場中更薄弱守唔住

咁撚搏做咩

我睇唔到佢想射 我見佢出腳以為擋

咪係 踢過後衛都知無得退
一定要踢落去

屌我真係要返工，一無得睇就win

唉 今場bench無gayle?
點解要換個on9巴西佬

就快輸返架喇

對，所以話佢係有少少自己攞黎

啲解圍真係好驚睇到

頭先見卡路爾熱身， 仲以為係佢， 點知係頓哥

光頭開始腳軟
球解圍on9到

好想見到大佬靚仔笑容

最後十分鐘

有，我都以為換基狗先

求其篤出去

養生

好熱血睇到

屌真係好似麥花臣阿伯無氣求其一腳咁

點解人地借到日本仔，我地都應該借啦

光頭 唔該你準啲

換得龍未

好緊張

嚇死

大佬D高波真係

今次真係學巴打話，追住個頭，但都係空氣

借完都唔出
把拓

9個排係個龍算啦

甩晒手

Lewis又撻

HAYDENNNNNNNN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可唔可以即刻完場

我話換龍又比人屌

仲日本仔？ki同梅頭有板你睇布狗唔會俾機會既

多多平安鐘都唔夠用

補幾耐

屌你 6 分鐘

屌出杜蛇啦
杜肯定接實啦

頂住啊 最後6分鐘

修仔唔識屈人多打人少

應該啦 起碼接兩邊波杜屌打達

4分鐘

咁樣比人兩邊炸遲早死

好能多場啦

頂住呀

屌 抖唔到氣睇到

波鐘倫賜大佬力量!!!

對面早d大腳高波斬入去應該一早輸 ，我地個龍對應高波牙煙到

有冇接住過傳中球

呀朗！碌得好

有d好彩係好大雨d波唔去

同中場一樣，咁多場都唔換
下場局住換啦

係啦， 狂拉空， 馬留搶波都玩死你

訓多陣先起身呀

阿朗個叫聲

碌下地先

阿朗好好戲
南美人係唔同d

有掂過

角球旗啦

2mins

頂撚住呀

咪俾L15屌界外球

無人hold到

點解唔係頓哥負責守角球旗

wilson 陣亡左

1分鐘

布魯士 應該賴緊尿緊張到

好波呀

吹雞啦快手

藍天射球

吹啦快

好撚感動！

平安鐘成功

Yeah

打得J

3 POINTSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

頓哥後備上陣仲hea過班正選

布魯士好運到

肥布又型

好撚感動

究竟做過d乜

呢場拎唔到3分果對中場中會唔會拎去打把

有三分都好傷...

慘勝一場，前路難行

感覺上已經好過hendrick

戰犯

不過好熱血

唔會 繼續做正選

肥布咁肥都無心藏病

個死人堅尼亞

好感動

起碼好過無分

般尼白禮頓和左

係一定好過，唔計一個要錢一個唔使錢既話

唔覺
係修仔好柒
平時11vs11 都可以比人咁打

是旦啦， 本身對強隊都冇勝算， 唔係對住修咸頓都冇分嘛

黎緊兩場作客車仔曼聯點踢都輸嫁啦

25分，應該護級ok
下半場Lewis 算生性
阿記新仔又有料

一個中堅都無，下場放題

軒迪歷停多兩三場就好

長毛季初ok , 之後唔知搞乜

我比晒credit踢9個班人

頓哥起碼光頭失機個球佢都有右路參與
hendrick除左中場打橫/向後傳外唔知做過乜

係咪仲可以簽自由身球員？
有冇中堅自由身

除咗頓哥，真係好撚hea,跑都跑唔起咁款

學利物蒲， 拉哂d 中場踢住先

由肥賓年代一直諗使Q 咁多個中堅，到今日都可以仲係無中堅用。。。

隊長同Clark 去左邊廢男迪斯呢

有無人可以話我知wilson點傷
大唔大鑊

應該唔算嚴重

比人踢到
應該唔大鑊

Mom牙朗

好擔心瑞士佬

註冊曬廿五個人仲點簽

靠曬呀朗

clark係咪下場踢得

隊長同阿根廷佬好似傷
CLARK就私人事情出唔到

What a week for Southampton.

After conceding nine goals with nine men in midweek, they've now been beaten by nine men.

隊長同費南迪斯傷
Clark今場好似話私事踢唔到

咁都ok
換左個龍同中場中
應該可以睇下

Mola mola

唔係無，係你以為你自己夠用走去借比其他隊用

FT: Unbelievable effort from Newcastle, who managed to stave off Southampton for 30 minutes with 10-men and 10 minutes with nine-men after Schar went off injured.

This was an outstanding game of football. Newcastle held a 3-1 lead at the break with Nelson and a double from Almiron doing the business. Saints responded through Minamino. Ward-Prowse netted an amazing free-kick before Hendrick was sent-off. Newcastle then had to dig deep and finished the game with nine-men, but they held off a very toothless Saints.

Steve Bruce has revitalised this team!

FUCK YOU SKYSPORTS

上青年軍
無計

反正後場中路不嬲都係放題

係 真係借走法國佬最on9

Clerk老婆生仔請左假

要不是大佬今場輸左啦

我想講界外球好心頓哥就過去食下身位拖下時間，要呀朗去食身位死得啦，自己算係冇啲身形都唔去幫拖

阿朗踢呢個位直頭大解放，好sharp又勤力

吹咩
9打11都贏

如果中場中，出長工好過出佢

今場佢真係搏到盡

唔好意思我笑撚左出嚟

恭喜

好耐未試過一場波推左差唔多20版
懷念以前高登一場可以推到1001既時候

佢近兩三場發揮都好好
不過要有ASM/Fraser/Wilson係側邊幫手

4-4

咁都講得出

好彩落大雨，佢地都辛苦苦，不過我地仲顛，打9個都頂到

Tiote

真心既，算啦，佢得個樣，邊到有身位
反而呀朗可能插水攞到罰球，

btw,佢頭先都玩到分幾鐘，好成功

十年前

本身布魯士爭D食中自己既中場中回力鏢唔係有少少運仔一早輸咗

睇下幾時布魯士食埋自己個龍既回力鏢

計左牙朗梅開二度

btw 而家排第幾

睇live 叫左出黎

果分幾鐘係呀朗玩返黎嫁屌
痴撚線頓哥企係個禁區頂唔知做乜

下場都是要出杜

實在好熱血，好耐冇試過，好滾動

唔覺

一個人玩分幾鐘叻豬

達奴要走啦
我要木人
好似英冠clean sheet王

近四場入三球

呀朗成場波前後carry哂cls

全力支持連加特

連美斯

好彩佢d 失誤無失波

不知不覺原來已經十年
仲記得興奮到連張書枱都打冧咗

有返啲柏祖死守贏曼聯嘅feel

木人真係好少睇佢踢波,唔評論
但用果腳波同接高空波杜生高一班
靠反應做撲救杜生又唔係真係輸蝕好多

幾球都執唔到
前鋒真廢

柏祖果期係一場護幾次空龍,今場好似得一次

反應黎講其實差唔多 有時杜超近距離擋波可能好過達

英冠龍無死錯人
起碼高波勁
撞到仆街

嗰時真係好好睇

其實如果踢11個輸嘅機會仲大

我記得有一場係贏熱刺1-0

杜係有時派膠
達係高波實派膠

麥明詩咩構造

武肺又中，腳又易傷

大肉腸屈車仔

波鐘倫

darlow咪英冠龍

杜接兩邊波穩過達好多啦

個場贏波後馮德倫同四個後衛攬埋一齊

今場冇darlow 輸左啦

明明杜生傷之前都派唔少膠

其實係對面派膠

點解柏加仲未比人炒

但佢地進攻都有睇頭過我地

佢隊波好很貴
要護級
守緊要過攻

富咸近幾場已經好咗好多
而家我地同佢地踢都未必贏到

我地有邊隊會有把握贏到

我係覺得應該搵d有經驗領隊去帶
柏加解決唔到防守

明顯進行左唔少，大米開始冇正選都係原因

布魯士最多經驗

比佢唔係問題
太高轉會費富咸比唔起

睇嚟呢場好好睇 但睇唔到

成日凝住亞力山大阿奴踢中下游都會係咁

猁咬我食

俾猁爆閘爆到1001

Willock 賽後訪問講come on you boys
係咪唔記得轉左會
揾人教佢下次講返HOWAY THE LADS啦

其實論表現+重要性，希頓比光頭更適合做副隊長

果球左腳volley

根本就係 睇過佢幾場防守都係垃圾

好撚毒

琴晚巴閪佬喺自己半場玩鳩隊友幾獲

正常，佢借過嚟最終都係想打得起返阿仙奴架啦，邊會同我哋Howay the lads

英國紐而家話hayden應該做隊長
佢都幾適合 老老豆豆

係近幾場有番岀場先拎到分
之前幾隻快馬都唔識入波
成日跑到單刀都唔入

不過佢今場真係好搏
回防都有追番來
相反J9後備入來都揼下揼下咁

Willock踢一場都高班過我地啲中場中啦

唔好咁快下定論
當年kenedy都是咁

反正借返黎冇乜責任, 用到就用

好耐無咁熱血 好難相信紐都可以捱到有三分

暫時只見到佢work rate高，活動範圍大，但用波傳波同啲決定都幾差
如果打呢個位，我唔覺得大長工會差過willock，問題係布魯士一直都要大長工做hold波角色，但佢一hold波就會出事，同樣如果叫willock做hold波，以佢嘅腳下功夫，可能仲差過大長工

但阿諾啲傳中好過Lewis 好多

Lewis十球有八球俾人閘番出黎

so far好過中場果兩個無態中場好多
講真都好難差得過shelvey同hendrick

繼泰奧雲後，又一個離開紐記後打出身價
就係james tavernier
起流浪打右閘都入咗11球

睇下有幾多球係12碼先

舒亞confirm收咧

收返watts用啦

屌成班人j到離曬罩，拎韋洛克同老母比

踢右閘都有得射十二碼仲勁

完全唔同

Former #NUFC LB/LWB Achraf Lazaar (free agent) due to start training with Watford on Tuesday after agreeing deal with club. Medical today. Understand it’s 6 mth deal with option for year. Moroccan left footer adds cover for Masina/Sema

竟然有英冠班落想睇下佢踢英超

咁想要早出聲嘛，我懷疑佢肯走，季初解約都仲得

Keith Downie
@SkySports_Keith
BREAKING: Callum Wilson ruled out for 6-8 weeks with hamstring injury sustained in win over Southampton.
Defenders Fabian Schär (knee) & Javier Manquillo (ankle) both face 8 weeks on the sidelines Face with head-bandage #NUFC

布魯士玩完了

又要睇頓哥
不如正正經經試下費沙+阿朗+ASM啦

舒亞 2 個月咁少？

仆街了,靠基爺了

永續J9

咪又會出條垃圾巴西佬 點會出Gayle

kabak踢得越柒反而我地有機會平價收購

般泥都0-3

尾四

慘喇 真係好大機會降班

其實自從十鳩幾場不勝之後註定今季都係排16/17/18
係睇尾果三隊有無一隊爆到上黎

而家連錫菲聯都好似俾我哋激活左，big 6仲要對左一半，淨低賽程易過我地

Fulham's next three:

Burnley (a), Sheff U (h), Palace (a)

#nufc next three

Chelsea (a), Man United (a), Wolves (h)

仲有大SAM教既西布朗

睇下狼隊嗰場偷唔偷到雞

其實呢幾場都好番好多
只要肥布繼續做吉祥物應該唔會降既

我唔敢講到咁肯定
隊波其實證明咗無咁個核心球員隊波會爭好遠

無咗wilson影響有幾大真係無人知

salorondon23
New experience, same excitement! A honour to wear the @pfc_cska shirt!

富咸贏埋 我地head住6 分
連西布朗啲踢法都好過我地
跌返落去真係遲早既事

出基9 即係牙朗踢返邊？

應該基9 同麥明詩前鋒
牙朗中間？

光頭長傳

頭先果球中腳先再中波點解無事
有無巴打解釋下

杜sir 出得未 大佬而家地波都接唔到

darlow呢球差個波出黎比基佬

好撚on9 , 一係就咪店，失哂位
高波已經係咁，而家地波都接唔到

d死球真係球球都輸

又係咁，咩企位黎

睇左咁多隊下游 係得我地咁柒踢得

呢d角球杜sir早就雙槌打出

真係頂唔順darlow腳腳踢比對面

換頓哥都唔換大卡

其實點解唔借朗當

頂 真係要換領隊啦
再唔換真係會降班 無得救

借埋肥賓一set

咪係囉 寧願高空轟下博下手球嗰哦仲好

訓左無睇，不過應該又係西波黎？

西布朗踢法冇變，搶到分係好彩，富咸成場不停走位迫搶，係贏到兩球先收返後，跟住再望下我地隊西波，睇嚟3月應該同富咸換位

明智決定

又唔係好差,對面打得幾好,加上杜曹戰術真係有效
佢地班球員好成功利用到我地迫曬上去既空間打4v4/5v5既反擊
防守果時亦都將我地既攻勢迫曬到右邊,maximin上半場接近無波掂

今場maximin腳風真係麻麻地,都無乜點過到人wilson唔係到始終係一個大問題基9好似唔多識靠邊踢,祖連頓繼續0存在感
同埋真心想換返杜生守龍darlow唔係踢得差但好多細節上既野真係無杜生做得咁好

係正常表現，但車仔明顯高一班，所以都無咩機會贏，寧願早d訓
無Wilson 真係差好遠，gay9始終英冠料
反而Lewis 防守有d進步

起碼呢幾場進步大左好多 唔係下下一鳩野踢上去 而家連對強隊都敢去迫搶用波 但每次後防猜波都好驚

又真 真係睇到猜多左兩腳

darlow咪下下都一鳩野踢上去囉仲要十腳有成七八腳比返對面

龍門就真係一腳踢上去好過喺後面猜
而家隊隊後防比人逼死晒都仲要猜跟住一猜失就失波

因為你今場無睇
又變番猜猜下比番後面再比龍門踢上去

朗當借用費50萬, 成班高層轉會市場正廢柴,咁都做不到

Joey Barton has held talks with Bristol Rovers about their vacant manager's position.

下季可以會一會巴頓

呢隊係英甲果隊流浪, 可以下下季先

得返6分差距, 肥布瀨屎未

我驚下年會一會隻衰貓先

呢個分差真係好尷尬

又唔係話到好迫切既護級威脅，但富臨一追到同分我估聯賽得返十場八場，到時先換帥隨時又做阿寶

今季隻黑貓好大機會要踢playoff

反而果個efl trophy入咗決賽可能有杯棒

不過講真，我睇咗尋日果場波，富咸雖然唔至於話禁住般尼黎屌，但絕對係上風果隊般尼都唔係點做到有威脅既攻勢

追6分一定有機會起碼我地作客富咸果時就要放低3分先

同對愛記果場一樣，心諗呢隊係唔撚係富咸嚟架，全場積極迫搶仲要有效果，同上半季根本兩隊波，波比列特升左最少一個呢，家下前面用返個步大力雄嚟夾仲爽
呢家係望緊2月富咸贏唔晒兩場，3月後佢地個賽程都幾麻麻，不過最緊要剎科主場對我地

用龍虎切頂大米個位真心勁好多
龍虎切做到支點之餘又有大米無既機動力,又爆到一兩段仔
件maja踢落都算唔錯,唔知會唔會一腳申我地落去

希望唔會係大米踢我地落去

明明大都係榜尾 但睇人地啲控球同組織硬係覺得好過我地
每次見到頓哥控波都驚驚地
阿朗又係 無咩空位就好似腳震震咁

頓哥已經唔係廢咁簡單,直頭係hea
希望呢4000萬肥佬1蚊都收唔番

會唔會係對佢個時已經落左去

睇佢之前喺德甲 又無咁差啵 真係唔明佢做咩波都控甩 又慢

如果俾呢隻新狗踢落英冠 東北暴動都似

呢個大膽假設係我地到剎科仲有得爭護級

聽完木人個專訪似乎佢應該等唔切係紐卡素上位準備變第二個科士打

如果降班佢留低機會會唔會大啲

就算降班都應該會係darlow打正選假設杜生唔想踢英冠

再加上今季雞湯好大機會升班，雞湯如果offer到一個英超隊既正選比佢我地根本唔可能留得住

不過木人好似上季會去雞湯果時續咗約，我估就算賣都會有幾百萬落袋

今晚榜尾混戰
聽日到我地對曼
睇黎 尾三不是夢

卡巴耶掛靴唔知佢有冇教練牌

Martin Dubravka unhappy at Newcastle United after losing first-team place

佢唔係教練黎既咩
白頭佬個陣都係佢assistant

黑貓都賣左盤

準備降班了

繼續死攬布魯屎

又成3 點先開波
點睇

仲要對獌，早d訓啦

上場對車我都起左身
睇左半場頂唔順

又頓哥

牙朗今日有feel

屌你咩darlow近柱都失

你咁樣場場柒幾獲好難唔屌撚柒你嫁喎

杜sir 係咪已經退咗休，用都唔用

屌你老母布魯士賽前仲話stick with darlow

一齊死返落英冠啦

死球開始又有翻d心思

搞撚店

你地頓哥好似勁左

黃衫呢隊咩黎

巴塞

對面真係踢得幾差，拎3分唔係無機會

靜啦

醒左起身睇下半場

肥布五十幾分鐘換人

先屌lewis眼神防守，第二個屌darlow驚波

又係近柱

無鋒陣

又輸近柱

屌你darlow呢球直頭無望過個波向邊度射

客勝 35 倍已買

點會係禁區咁樣落腳

幫阿狗交學費

Darlow呢球做乜原地向前跳

布魯士直頭放棄

換Murphy 都唔換個前鋒入黎

唔屌大佬
無佢季初救咁多波
一早係降班區

屌你murphy尋晚扑野扑到腳軟？

已經唔係第一場係咁杜生一落後備之後好似中咗降頭咁無好過

#bruceout

下半場先係我睇開嘅紐卡素

巴打瞓先 我幫你頂住迷杜黨

布魯士而家踢果隻迫搶踢法踢完60分鐘個個都收曬皮

btw,睇完呢兩場,發覺頓哥踢wilson個位係最好...(只係無咁柒咁解,基9同費沙踢到隱形)

darlow無左頭半季個態
好心就出返杜sir啦屌你布狗

對面曼聯個新仔Shola Shoretire原來係紐卡素出世

個名叫Shola老豆老母係咪老味神fans

早幾日黨報都有講過呢條友係紐卡素青訓
再加埋之前睇靜鷹鷹講車路士係紐卡素起咗間青訓學院

證明唔係紐卡素出唔到好球員,係紐卡素無本事留住班好球員呢十幾年青訓搞到一pat屎咁絕對係管理層責任

Shola

唔知寄誠鏞當年有冇恰過我哋啲U 仔呢

頭先search 下原來老味做左紐卡素既咩loan manager

所以 loan唔到嘢返黎

韓國體壇再爆新醜聞，兩個受害人透過律師匿名指控20年前在小學年代被兩個師兄多次性侵和毆打，從案情蛛絲馬跡顯示，其中一個施襲者，正是前國家隊隊長奇誠庸。

這個32歲球星所屬經理人公司已發聲明，表示奇誠庸與事件無關。

周三（24日）較早時間，事件兩名受害人的代表律師發出聲明，詳細交代案情：二人均較被指控的球員年紀細一年，2000年1至6月期間，該球星與他的隊友強逼他們發生性行為，如果二人不肯就範，便會被「無情地狠打」。

該律師形容，涉案者「是近日加盟首爾地區一間球會的星級球員」、就讀全羅南道的小學、2000年為小學六年級生，加起來之後，去年7月回到韓國球隊FC首爾落班的32歲球員奇誠庸，名字呼之欲出。

Steve Bruce has dropped Karl Darlow for the first time this season for Newcastle United’s game with Wolverhampton Wanderers tomorrow night, with the player said to be deeply unhappy at the manner of his omission.

一早已經要啦

今晚又要三點幾起身睇西波

又係凌晨西波

唉
奶媽輸左場官司

今晚可唔可以贏返場

雖然支持用杜生,但咁樣處理法真係好難令人滿意

Darlow

hi

又出頓哥，好不安

mike dean

杜sir 好似肥左

以為會入

頓哥

頓哥底線傳底

fuck

洛克咁都唔入

洛克人屌你

非fans 但聖麥詩文

攻極都唔入隨時比人反擊搞店

杜sir 唔會輸近柱

如果呢球係darlow又會比人屌

等下半場打回原形

mike dean想點撚樣呀

牙朗傷完出嚟之後靜晒

兩隻閘咁樣遲早失波

卡夫特真係廢到一個點

何輝真係每場都要用同一段說話介紹最少一次布魯士同基文斯

對面特登擺查奧爾去左邊強姦塊芝士

韋洛克真心唔錯，估唔到係阿仙奴比人屌到仆街既球員黎踢又唔係真係好差

其實放左定右都一樣強姦

講真右路出文基路都未必守到查奧爾
Dummett守就可能得

其實你地點忍隻傻尻9號仔

有一腳軟射中龍

上半場果腳都唔軟既事實係wilson個位搵三個人踢過係頓哥踢得叫無咁柒

果腳係加盟以黎最有力喎

隊長!!!!

費沙啲出波靚到

費沙

又頂得幾靚

費沙出得都靚
阿朗係咪傷左

費沙出黎一個傳中好過哂lewis上半場個D

是

隊長

隊長講戰術

圍埋開會

隊長自從無上連登就踢得好左

舒維勤力左好多

仆街傷埋麥明詩，降得班

又黎贏一場傷三件仲要未完場

有無咁黑

傷到驚

要靠頓哥了

梅菲好波

仆街

無人mark

閪波
通通都係閪波！

布魯士上季積落既今季還曬

屌 原來調左hayden落去右閘

卡數呢隊波都幾黑

mark 唔到啦
向後跳

今年英超
白禮頓紐卡素都黑

佢地黑獄黑仔王

屌你咩咁都入唔到

咁都救到

呢球真係唔好彩，都係咁射

爆入禁區嗰個係邊個
啱啱真係以為佢會自己搞掂埋

頓哥好野，降班既話真係你最大功勞

屌你老母頓狗

傻尻9號咁都唔入

梅菲

唔是willock？

廿隊英超講真最廢係呢隻頓狗

頓狗幾時死

杜生超勁

比大隻佬任爆好危

兩邊把握力一樣咁廢

對面把握力好少少我諗找卡數應該輸幾粒

希望唔好比到好印象比布魯士下場擺佢打正選

呢件真係垃圾黎，一踢得耐就見真章

今場算係咁
如果Wilson 響度就好

下場六分波前場三叉戟全部傷曬

布魯士上季狗屎運今季真係還突

其實嗰下好難怪頓哥 點都係咁ban

咁多人傷唔見頓狗傷

點唔怪 咁多個龍門省中人

都唔撚sprint 點傷？

大

其實踢4312果幾場係幾好
不過前場果三個無一次齊人
今場仲要最緊要果兩個傷曬
下場一定要轉陣，以現時人腳係踢唔番果飯波

睇下梅菲出黎之後我都未見過狼隊個龍

費沙亦都唔適合踢中路

我地有運少少都係入幾粒

真，呢條友下下55波都唔去，好難傷

啱啱好衝得切翻黎block到

季初布魯士靠狗屎運羸果啲賽事，睇嚟而家終於要還

又真 臨完場球高章挑波過人
比人搶左反擊 佢老味企定定唔追

希望呀朗果個換人係precaution4312果個1位除咗佢無人識踢

麥斯文已經唔抱期望唯有望對維拉果場對面柏豪都唔出得一齊踢鳩波算

屌佢老味 仲要攤手屌人

無一個都仲可以睇臨場
斷足一對就無機會

唔會對維拉都仲未出到掛
Wilson幾時復出救世

Jamaal Lascelles says there was a little confusion on the pitch about instructions from the touchline before Wolves scored their equaliser
布狗

最緊要西布朗同白禮頓果兩場
維拉就話之佢

西布朗咪下場最緊要果場先黎傷三件

同埋唔係贏曬呢兩場就護級成功

拉左白禮頓落水形勢會好好多
唔係場場傷幾件
之前對中下游球隊都係表現好正常
贏唔贏到真係講運
與其係維拉身上攞分
不如集中去係白禮頓擺三分
咁好彩攞左呢6分
就29場32分，護級係有信心

維拉出大卡

梅菲似乎係後備出黎搏二三十分鐘好過打正選

梅菲係間唔中有啲神來之筆

後備落黎9衝幾段都還可 正選不了

基雲叔上身

屌佢奶
肥布係咪諗住降左班可以繼續佢教啊

講真後備都唔係幾想出佢,只不過無人可以揀

呢條友係尋日屎忽講棍先衝到球入去,仲有球打反擊竟然識望人黎比波

有意識去撞走得波
唔係就省中都入

富咸都打得咁好
我唔想佢贏不過

佢尋日出嚟嘅表現係合格有餘嘅

富咸真係痛失兩分

咁都無得贏

水晶官頂得住

暫時對我哋幾有利

熱狗贏緊

多謝daddy拉埋般尼落嚟玩

大家覺得杜sir 表現如何？
Fb d 外國撚插到佢飛起話要換番大佬
但我就覺得杜sir 明顯勁d
特別係用波，唔係下下求其一腳踢上去

唔能係掛
唔計用波
高波都差幾個level

般尼都幾大鑊
下兩場係李城同愛華頓

似英國佬盲反
正如軒迪克之所以唔受當地紐迷歡迎嘅一個原因居然係因為騎住長工兩兄弟 而且佢地覺得長工兩兄弟表現好好 好過軒迪克

軒迪克真心踢到垃圾一樣

係 但你話長工兄弟好過佢我就好有保留 呢排睇篇文見到佢轉述都呆咗

無話長工s好過軒
細長工出太少係事實

唔係唔係 我指英國球迷咁講 唔好誤會 我講得唔好

好多場之前好多英國鬼屌達奴
我發覺紐記球迷個個都屌

奄尖紐迷 英紐同港紐觀點差好遠 季初佢地有唔少都吹捧肥布

英國好多網站嘅觀點都唔洗埋
大公文匯之流

黨報 Chroniclelive

希望daddy下場繼續大炒

This is Futbol

如果今場失個球係大佬守 呢到又屌到佢飛起

Glenn Roeder: Former West Ham and Newcastle manager dies aged 65

RIP

路達

佢比我個感覺係好斯文，RIP

係咪嗰時教左一段短時間話個腦有事就轉領隊？

我有上ga

傷咁多人, 會唔會出新仔安達臣

下場要轉戰術,出大卡,左列治右費沙

斬

英超官方ig post左笑匠手球扮中槍條片出嚟笑

呢條片要加埋罰球阻對方龍門，人做乜佢做乜仲要得米果條片一齊睇先為之完整

有無人同我一樣最想見到大卡入波

Newcastle United FC @NUFC

#NUFC will be without Allan Saint-Maximin and Miguel Almirón until April after both players picked up injuries against Wolves on Saturday.

Emil Krafth is set to resume training later this week.

今舖大鑊呢幾場搶分前面先無晒主力

英冠了

最廢果件無事頓哥唔傷係有原因

頓哥最大作用係，確保有11個1隊成員係場上面

降班

死得今次

我記得果時好多人怒吊路達架wor

有邊個無比人怒吊

肥賓算無咁多

卜比sir 同肥賓
我記得kk第二次教果時都唔少人屌

肥賓唔用大米都俾大鬧啦，卜比sir 都俾人話成日用jj

咁數數下又真係無人無比球迷鬧過

多多少少都俾人鬧，係杜格利殊，桑拿士，麥膠倫之流就由頭鬧到落尾啦

卜比sir係契仔嘅年代

老舒計唔計

屌佢唔自己換衫落場

交到成績話之你派隻狗落場

當年前面有馬田斯，有大水牛，唔洗換衫啦。曉頓會唔會俾人鬧得比較少？

少好多
佢係最正路

唔係好記得
老舒唔係話過佢護級失敗定係唔識排陣？

錫菲聯贏波
般尼和波

EXCLUSIVE: Matt Ritchie calls Steve Bruce a COWARD in incredible training ground bust-up... with Newcastle boss physically confronting and barging his winger after being told he had done 'f*** all' for him in wake of public criticism for Wolves' equaliser

Sportsmail understands the dressing room has sided with Ritchie on the bust-up

source daily mail

Craig Hope好信得過啦

我諗Bruce唔頂得好耐, 內閧

睇完前幾日Shelvey個interview更加知Bruce同Shelvey有幾撚廢

炒得啦而家
還掂過左轉會期
到季尾都唔使再比轉會費出黎
咁隨時可以換人啦

又係得返十零場 俾你咁好彩再請肥賓級數都係降

依家真係唯有靠韋歴克

我估就算降班都應該會教到季尾...

其實jones上任之後真係踢得唔差,係真係傷曬D中前場球員咁解
不過講到尾今季要降班既話布魯士係一定要負最大責任果個中間果段十幾場不勝,又踢到咁保守,點都唔可能唔關佢事

再者,我唔信布魯士會有能力帶返紐卡素返英超
上兩次可以即時升到班既原因,0910當時球員能力真係超曬班,搵個球員擁戴既曉頓就唔洗點搞戰術就過百分升返上黎
肥賓果次就真係領隊功勞,執咗幾件肯踢英冠又真係超曬班既球員(ritchie/gayle)但都係要去到最尾3場靠白禮頓3場拎1分先拎到冠軍

開始明呢個球員點解會搵老母黎比較,佢後上果個能力真係唔錯如果阿狗想賣平平地幾百萬執返黎都好

下年都係似鍾斯擔正,
宜家D球員都開始唔服佢,鍾斯黎左之後就高下立見,就知肥布有幾廢

可唔可以推佢上佢打前鋒.....中場中出返大/細長工
或者可以試下新仔E.安達臣

第一日識肥布？ 十年前都知佢廢

紐卡素內亂！布魯士向球員動粗勢炒魷

捲入降班漩渦嘅英超球會紐卡素，日前爆出嚴重內亂。據英國《每日郵報》爆料，紐卡素領隊布魯士同中場馬特列治出現爭執，布魯士更被指喺訓練場向球員動粗，消息指陣中多數球員都企喺馬特列治嗰邊，布魯士盡失球員支持下將會被炒魷。
今次內亂嘅導火線係上場被狼隊逼和1比1，布魯士賽後受訪批評後備上陣嘅馬特列治，未有向球員傳達戰術指示。馬特列治得悉後非常憤怒，即刻打電話畀布魯士要求見面講清楚，但布魯士就話要等周二(2日)訓練先至傾，令馬特列治更加不滿。報道指訓練當日，布魯士派助教傳召馬特列治去辦公室見面，但馬特列治竟應唔會再見嗰個「懦夫」；布魯士知道後即時扯火，衝去訓練場大鬧馬特列治，期間仲有推撞動作。
據報布魯士質問馬特列治嘅對話中，講過：「你依家想點？向查尼(總監)告狀？」消息指布魯士一直懷疑有球員向查尼打小報告，證明紐卡素將帥不和已經早有伏線。《每日郵報》指紐卡素大部份球員都撐馬特列治，舒維爾上星期公開支持布魯士後，亦引起其他球員不滿；唔少球員都希望紐卡素可以炒布魯士，並提升新任助教格雷美鍾斯執教到季尾。經過今次訓練場衝突後，布魯士嘅帥位已經進入倒數階段。

而隊長係成件事無做過任何嘢......

聽講布魯士而家最少有三單野關佢事

除咗上面ritchie,上場要經傳媒通知先知無咗個正選既darlow，同呢幾個月被不明棄用既基9都有不滿

感動既係布魯士又變返被炒大熱

其實基9係上年下半季多出場啲姐，佢有咩資格不滿，仲要今年有 Wilson

上頭請graeme都知咩事啦

事實上布魯士係講一套做一套，基9未踢得果時話佢好撚有用又話係球會最重要既一部分

事實係基9就算係wilson缺陣都無乜上陣機會，仲有時候連後備上陣既機會都無

所以基9應該係唔滿意布魯士講一套做一套，佢以為自己係第二選擇但係布魯士眼中似乎唔係

好老實講搵個剩係教過英冠既坐正都係一個好大既賭博

左手又係肉手背又係肉

妹頭都話熱身賽有機會上陣添，基9點計都係排第4，話佢第2真係門面說話黎

搏都好過繼續用肥布啦

所以而家係keep住肥布但架空住先，graeme 唔掂即刻俾肥布打返骰

球員上陣時間不足有不滿係好正常尤其是基9本身係想走，因為布魯士既說話令佢有留低既想法，到而家先發覺原來布魯士係昆鳩佢，基9唔嬲就假

如果鍾斯都搞唔掂，踢返布魯士果隻靠運踢法
以佢今季既運勢都唔洗諗護級

邊個interview？

得番12場，有4場big 6, 當你36分護到級，即係8場追10分，而家都無乜得諗

早幾日舒維開到聲支持布魯士

布魯士手持鐵棍往死裡打

堆田區brothers

話時話
個jones 係咩來頭
堅有料到

其實jones可能只係做咗一般人會做既野
證明前面揸住麥明詩阿米朗wilson都踢埋d鳩斬鳩縮足球係幾咁on9

唔好咁講
佢防守同遮線都係有組織
分工都好清晰

跟開以前韋根個馬天尼斯
不過自己帶隊就麻麻

領隊同個球員打交咁撚on9？

不過講真就算係炒布魯士班球員都無say嫁啦

記得上季有球迷話想要返肥賓，隊長同個球迷講：佢都走咗啦你仲想點？

正賽隊友無啦啦打交都試過啦，球隊傳統嚟

好過早排lor

但仲係好鬆散，尤其中場中同兩閘

由無隊形到有少少已經係好大進步

呢樣真
事實之前就算贏，都唔知踢乜9

所以就算無左阿朗同ASM
我都唔覺一定會輸晒

如果係肥布對狼隊
一分都偷笑
仲邊會屌

無咗阿米朗搵邊個踢41212果個攻中位真係好大既疑問

肥布唔係光頭就係費沙

但我最想係細長工

費沙其實代阿朗踢果半場都係無乜野睇,就算果腳咁精彩既傳中都係靠佢係右路斬出黎阿朗同費沙真係好唔同,一個唔適合打邊一個唔適合打中間
shelvey更加得啖笑阿朗既跑動同前場迫搶佢有乜可能做到

你知我知單眼佬都知

大長工踢就可能得，上季踢般茅果廿幾分鐘好精彩
前場截唔少波，又做到配合

細長工感覺上踢法好工兵

我同你睇法好唔同
感覺細長工做波好好多

細長工護個波安全過大佬，但進攻比波無佢大佬咁好

但事實係唔知幾多場無見過佢地兩兄弟

Btw其實韋洛克都踢得佢本身就係10號位出身

細長工我都覺得係工兵為主 係中場做下駁腳 轉下邊咁

細長工係打仔格

又真

最記得打完交 迪亞美勁到痴線

如果踢迫搶，大長工推前做迫搶就最啱，唔使佢諗咁多野，佢又射得。
最前其實無第二個選擇，得番基9.
睇carroll迫搶就覺得佢辛苦。。。

1-0富咸

睇完富咸半場發覺好似將白禮頓般尼當做護級對手仲實際

咁既表現要上返安全區只係時間問題

地獄黑仔王

白禮頓先勁喎

富咸同西布朗輸波

啱啱睇精華，富咸入嗰球炸糊都幾慘，都無伸隻手出黎，掉番轉一定無12碼

想佢出E.Anderson

由開季到宜家，我地隊型同表現應該同錫菲聯差rr多

上次出左陣，有d 似班尼斯

錫菲聯頭半季踢落真係唔算差係拎唔到分

我地鳩縮鳩斬果期真心仲肉酸

唔係掛出咗一陣咋喎有班尼斯一半咁勁就好

似遮（身型同企位）

速度同最後一腳差好遠

白禮頓跟落有form，佢地今年好多場好無運

Btw，我地第二週主場輸03俾白禮頓係全季最失望的一場西波

係請左鍾斯先似返隊波，其實我地要求好低ja

等睇藍頭人完爆你

無計
球例列明一定要吹
助攻果下一中手就無
一句堅黑

如果掉番轉係防守球員中手，就唔會吹

who is 藍頭人?

下場你就知俾藍頭人完勝

近排又變左打手球唔吹
一時時

其實好睇球執法

賽會改左指引

布魯士真係會比人炒？
無球員支持

有form但埋門果腳廢到喊

肥佬有信心贏官司喎

好過我地宜家冇人埋門，禁區都唔入

Question (BBC Look North): Is this a must win against West Brom?
SB: "Is it a must-win?
"Well we'd like to win but I don't put it as a must win.

布魯士都幾淡定

咁都唔係must win 癡撚咗線

而家只不過打左 26場
紐記已經累積左 26 分
仲有 12 場比賽
係剩下賽事取得5場勝利
就可以有41分護級成功
即係仲有7場波失分走盞

有4場 big 6同一場錫菲聯喎清

佢地平均51次起腳入一球

其他幾隊賽程仲大鑊

dllm xhaka

般尼又多一分

富咸4場
西布朗3場
錫菲聯2場
白禮頓4場

以 big 6計，真心差喎

因為般尼今個星期打左兩場
仲要有兩分

今場修仔有咩冬瓜豆腐
就落黎一齊玩

咁都比佢執返分

支持

十場不勝
一和九負真係唔知想點

打錯
一和八負

頹過垃圾紐

呢頭笑完修咸頓白禮頓唔識攞分果頭兩隊拎曬三分

布魯士仲話唔洗驚

好彩燈到白禮頓反輸

聽晚真係好緊要

幫手燈紐記

講真，今晚輸硬

人地打法都積極過我地
要贏 真係要百二分奇蹟

willock前鋒 頓哥右翼？

個陣閪到

屌你肥布，出大卡啦

1分目標

頓哥+軒迪歷，即係打少兩個

頓哥今次跑得咁快

j9跑得咁快

頓....

頓狗要你射又唔射，交又交得閪

頓哥都屈到速

今場頓哥有料喎

都幾多機會下

轉身都有

即係西波後衛真係好慢

頓狗退役去玩田徑啦

打緊排球？

好多頭槌

就1001

杜生啲高波好有信心

頓哥hold波係好左既

佢用背脊食位ok

終於唔出Lewis

又踢返果d垃圾鳩斬踢法

今場佢對手係townsend只係英冠級數左閘咁都贏唔到死撚咗佢

屌人地西布朗呢d咪叫手榴彈

仆街件卡夫芝士無球掉到入去

斬10腳都冇兩腳比到，痴撚線

兩邊鬥西波
如果我地有番d主力應該贏

卡夫真係唔係一般嘅廢

光頭啲守波

對面起碼做到波去禁區射門

我地邊有組織？

上半場踢多十分鐘既話肯定先失波

季初西波戰術又出現返，速度慢鳩斬冇中場

越踢越差呀班友

打回原型